# Figure area calculation
Проект для сдачи тестового задания.

## Задание 1 

Напишите библиотеку для поставки внешним клиентам, которая умеет вычислять площадь
круга по радиусу и треугольника по трем сторонам. Дополнительно к работоспособности оценим:

1. Юнит-тесты
2. Легкость добавления других фигур
3. Вычисление площади фигуры без знания типа фигуры
4. Проверку на то, является ли треугольник прямоугольным

## Примечание к заданию 1

Так как не указано под какую именно платформу и версию платформы нужно вести
разработку был выбран .Net Standard последней актуальной версии.

"без знания типа фигуры" было понято, как ситуацию, когда тип объекта C#
неизвестен, хотя данное задание может трактоваться и как написить алгоритм для
поиска площади любой фигуры, то есть универсального алгоритма для поиска площади
любой возможной фигуры.

## Задание 2

В базе данных MS SQL Server есть продукты и категории. Одному продукту может соответствовать
много категорий, в одной категории может быть много продуктов. Напишите SQL запрос для
выбора всех пар «Имя продукта – Имя категории». Если у продукта нет категорий, то его имя
все равно должно выводиться.

## Примечание к заданию 2

Вообще формулировка задания оставляет желать лучшего, я считаю, что в таких задачах нужно
указывать схему БД, но этого сделано не было. И вообще отношения "многие-ко-многим" следует
разрывать промежуточной таблицей. Таким образом представим, что БД состоит из 3ёх таблиц:
1. Good (RefId, Name).
2. GoodCategory (RefId, GoodId, CategoryId).
3. Category (RefId, Name). 
